點解仲有薯粉屌胡官𠝹票

胡官講明要阻止林鄭第一輪投票過601
如果林鄭第一輪唔過601 要第二輪投票 胡會退出
如果林鄭第一輪過左601 根本唔存在𠝹票問題 比晒d票鬍鬚曾都唔會贏

薯粉=5毛

會咁樣分析就唔會做薯粉

薯粉識計條數就唔係薯粉啦

淋病唔夠票=非林鄭過600票
如果非林鄭過600票=薯片好大機會可以當選
如果可以1roundKO淋病，點解要分兩round俾中聯辦機會？

第一round林鄭選唔到就有更多人係第二round投薯片啦

有腦就唔做薯粉啦

班撚屌冇性架

如果可以1roundKO淋病，點解要分兩round俾中聯辦機會？

我諗來諗去都唔明

同班藍絲信外國勢力一撚樣都係on撚鳩.

其實我諗個爭辯點得一個 就係in case 林鄭唔夠票 而薯片都係唔夠票 宜咁岩就係差胡官果d 票就可以當選 結果就要攪第二輪 而第二輪既時候 中央又出手迫選委投林鄭 最後林鄭當選
呢個就係所謂既咩胡官𠝹票論

because stupidity

假設中共可以出手逼到選委投林鄭，咁胡官不論做乜最終都係林鄭贏，可來𠝹票？

假設投胡既人如果無胡會投薯，咁薯會係第二輪勝出。

根本上二輪制就係已經無左𠝹票既可能性（呢個制度設計上就係為左防止𠝹票），話胡𠝹票既人一係就對選舉制度無知，一係就存心呃人

胡都解釋過la, 根本D人都唔係想公平競爭, 係想小圏子選舉. 邊個威脅到薯片就抺黑打壓.